紐約/倫敦街訪：你對香港反送中的看法是什麼？

推，各位加油。

雖然係新唐人電視台
但都叫值得一看
睇吓外國人點樣睇香港反送中運動

相又心生

西藏新疆你地視而不見
我好驚香港都係咁

唔好話佢地
香港人都對西藏新疆視而不見

其實西藏新疆封鎖消息太勁 睇bbc條片就知亂講野 好快就會被消失

推! 各位加油

推推

係，外國啲人明發生乜事，但係對成件事幫助有限

最緊要唔好散，唔好打飛機
反共唔係一時三刻可以做到

推
好感動